[Twitter 要人］China Lied People Died

人地Senator Blackburn俾埋個咁好 hashtag 你
#chinaliedpeopledied...

除左大家每日大叫
#wuhanvirus
#chinesevirus

係時候話番俾人地聽點解你國家會大爆發，同咁多人死

因為 China Lied

總之 Twitter 要人

推

推！！

China Lied People Died!

commented and retweeted

呢個話主要話trump 冇用同唔鐘意個hashtag
勿Like
comment 都小心D

大家幫下手，令佢做到twitter trend

要推呀

Push

Tui

push

Tweet 呀

幫手ar

搵埋台灣人、越南人、印度人啦

twitter要人

要人

推
事實嘅嘢要開心share